dell定hp

hp phavilion 14(i7) $6800左右(學校買
dell 15A R5740 $7999
dell INS14A R5720 $7799(百記)
3部性能差唔多
如果dell揀邊部 性能近乎一樣 後者平2舊

dell hell

意思dell廢

意思dell廢
接錯 sor

買廠機最緊要睇保養, default保養期越長/範圍越大越好。

Dell

hp 3年
dell 1年
咁hp好d?

有無人阿

你擺得兩個選擇出黎代表你已經有偏見啦
不如你話你想要咩 我附和你好過

DELL 15R用左四年幾
中間燒過一次板 換左8舊水

兩個牌子都唔多掂

其實hp有少少偏見 因為見人成日話好易熱
但hp平成千幾 有好吸引
所以唔知買dell定hp
至於dell放兩部係想知 有乜分別

咁師兄有乜推介
筆直$8000-6000

thinkpad

nola

dell!

身邊d人壞親都係acer同hp
hp識既人個個都係過熱 Acer就過熱同爛，係成個制甩出黎咁爛

why not both?